揀11.24區選日出trip係乜撚野玩法？

我呀姨同我講佢公司暫定11.24號開始全部員工要離港出trip，仲要係幾間分店一齊去，夾夾埋埋都成100幾人。

以我所知佢公司係黃底，一早已經表明反送中，但諗唔撚明點解仲要揀11.24去，痴撚線。

有冇人公司會咁撚on9？

店員黃老細藍

your boss so blue

會唔會係佢知道成間公司大多數係藍
咁諗既話其實好撚醒

1. 公司係假黃

2. 公司多藍 老細參考陪2老旅行 post
玩同歸於盡
大家都唔投票

3. 相信黃絲比較有毅力
一早投完票果班都係黃

雖然少有，但某啲行業老細黃，但員工藍都合理

幾點出發?
可以之前或之後投
早啲投都得嘅

11月9日：7區開花！香港人反抗！

未知時間 暫定住24號出發
要等出memo先知

老細黃黃地咁啦
聽呀姨講佢同事奶左野老細都冇炒仲有支援

離港去邊先？
返大陸/澳門就真on9

利申： 1124都要出trip 但老早揀左下午機票，朝早一投完直出機場

有心投票
0700去投都得啦

就係早出發先死呀嘛
離港仲要提早
7:30先開始 邊趕得切

去勿溝ON99
明知11.24呢D咁重要嘅日子先黎出發

sick leave

勿溝
佢係咪想用海關試吓大家個底清唔清白
不過咁近，投完票扮遲到再過去都得

不過重點反而係有幾多人會被拒入境

你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！
你又願意為公義冒險ma !

@vvovv2019

唔理
玩遲到
最多飛的

成班一齊遲到佢吹唔脹
一兩個就一定唔掂

如果firm左24出發一定啦
而家抗議緊 睇下有冇彎轉

年年都係去勿溝
冇啦實一齊出發

如果有時間走盞一定投完先去啦